# Bucle Seeder

Script para generar seeder.
Primero se debe pasar de CSV a MySQL y luego el Script genera un bucle y se conecta a la tabla 
y arma el listado.

Sirve para cualquier tipo de generación de bucles desde la web
